漸漸變成草食系

冇女何哀 有女何苦
好詩好詩

草你老系

隻揪

食屎啦 屌你老母

濛大師你咁靚仔點會明底層既人點諗

是但啦 有冇都煩

有好似煩啲
你都知香港大部分啲女仔咩格

有我

攬攬

Hug